# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the user-installed-packages package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# a73a47e368cc011d8f94528bd9d5d3f1_91fccdf <1b07f49e2a323989c85dd26d526f7bb9_871526>, 2023
# James Bowlin <BitJam@gmail.com>, 2023
# anticapitalista <anticapitalista@riseup.net>, 2023
# EldersJavas <eldersjavas@gmail.com>, 2023
# Xie Yanbo <xieyanbo@gmail.com>, 2023
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: user-installed-packages\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://forum.mxlinux.org/viewforum.php?f=96\n"
"POT-Creation-Date: 2023-03-27 20:37+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2023-03-20 13:51+0000\n"
"Last-Translator: Xie Yanbo <xieyanbo@gmail.com>, 2023\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/anticapitalista/teams/10162/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "OK"
msgstr "确定"

#. TRANSLATORS:
#. The user clicks the "Save List" button to save the list of packages
#. installed by the user.
msgid "Save List"
msgstr "保存列表"

msgid "Date:"
msgstr "日期："

#. TRANSLATORS:
#. The hostname of the system.
msgid "Host:"
msgstr "主机："

msgid "System:"
msgstr "系统："

#. TRANSLATORS:
#. UIP = "User Installed Packages".
#. The packages installed by the user (UIP).
#. TRANSLATORS:
#. The desktop entry name will be displayed within the menu.
msgid "User Installed Packages"
msgstr "用户已安装软件包"

msgid "Package name"
msgstr "软件包名"

msgid "Description"
msgstr "具体描述"

msgid "List of user installed packages"
msgstr "用户已安装的软件包列表"

msgid "List of unavailable packages"
msgstr "不可用软件包列表"

msgid "The following packages are not available or cannot be installed:"
msgstr "以下软件包不可用或无法安装："

msgid "MX - User Installed Packages"
msgstr "MX - 用户已安装软件包"

msgid ""
"This app is designed to make it easy to reinstall packages that the user has"
" added to the default installation and retained."
msgstr "此应用程序旨在使重新安装用户已添加并保留的默认软件包变得简单。"

msgid "It combines two steps:"
msgstr "它结合了两个步骤："

msgid "1) quickly and easily create a list of those packages"
msgstr "1) 快速简便地创建那些软件包的列表"

msgid ""
"2) use that list in another location to review and reinstall those packages,"
" if still available"
msgstr "2) 在另一个位置使用该列表来查看并重新安装那些仍然可用的软件包"

msgid "Create a list of user installed packages"
msgstr "创建用户已安装软件包的列表"

msgid "Open a previously saved list and install selected packages"
msgstr "打开之前保存的列表并安装所选的软件包"

msgid "You have no packages installed!"
msgstr "您没有安装任何软件包！"

#. TRANSLATORS:
#. There may be more than one sentence that needs to be translated.
#. If so, click the tabs with "1" ... "other" to translate them.
#. Do keep the count placeholder "%d".
msgid "You have installed 1 package:"
msgid_plural "You have installed %d packages:"
msgstr[0] "您已安装了%d个软件包："

#. TRANSLATORS:
#. UIP = "User Installed Packages".
#. The list of user installed packages (UIP) failed to save.
msgid "The UIP list of packages installed by the user could not be saved"
msgstr "用户已安装软件包的列表无法保存"

msgid "No file selected."
msgstr "未选择文件。"

msgid "Select which packages you want to install:"
msgstr "选择您想要安装的软件包："

msgid "Install packages"
msgstr "安装软件包"

msgid "Missing Packages"
msgstr "缺少的软件包"

#. TRANSLATORS:
#. UIP = "User Installed Packages".
#. The list of missing packages was saved under:
msgid "[OK] UIP list of missing packages saved:"
msgstr "[OK] 用户已安装软件包的缺失软件包列表已保存。"

#. TRANSLATORS:
#. UIP = "User Installed Packages".
#. The list of missing packages failed to save.
msgid "UIP list of missing packages could not be saved."
msgstr "用户已安装软件包列表中的缺失包列表无法保存。"

msgid "Press Enter to exit"
msgstr "按回车键（Enter）键退出"

msgid "Installing selected packages, please authenticate"
msgstr "安装选中的软件包，请进行身份验证"

#. TRANSLATORS:
#. UIP = "User Installed Packages".
#. The user selects a file to save the list of user installed packages (UIP).
msgid "Select location to save file"
msgstr "选择保存文件的位置"

msgid "File exists. Overwrite?"
msgstr "文件已存在。要覆盖吗？"

#. TRANSLATORS:
#. UIP = "User Installed Packages".
#. The list of user installed packages (UIP) was saved successfully under:
msgid "[OK] UIP list saved:"
msgstr "[OK] 用户已安装软件包列表已保存："

#. TRANSLATORS:
#. UIP = "User Installed Packages".
#. The list of user installed packages (UIP) failed to save.
msgid "UIP-list save file failed:"
msgstr "用户已安装软件包列表保存文件失败："

msgid "[ERROR]"
msgstr "[错误]"

#. TRANSLATORS:
#. UIP = "User Installed Packages".
#. The user selects a file with user installed packages (UIP) to be read.
msgid "Select UIP list to load"
msgstr "选择要加载的用户已安装软件包列表"

#. TRANSLATORS:
#. UIP = "User Installed Packages".
#. The selected file appears not to be a valid list of user installed packages
#. (UIP).
msgid "Not a valid UIP-list file:"
msgstr "不是有效的用户已安装软件包列表文件："

#. TRANSLATORS:
#. The selected file is directory not a regular file.
msgid "Selected file is a directory."
msgstr "选中的文件是一个目录。"

#. TRANSLATORS:
#. The selected file is not a regular (text) file.
msgid "Not a regular file"
msgstr "不是一个常规文件"

#. TRANSLATORS:
#. The selected file is not readable file.
msgid "File is not readable."
msgstr "文件不可读。"

#. TRANSLATORS:
#. The type of the file the user has selected: "file type"
msgid "file type"
msgstr "文件类型"

#. TRANSLATORS:
#. The selected file is not a plain ASCII text file.
msgid "Not a plain ASCII text file"
msgstr "不是一个纯 ASCII 码文本文件"

#. TRANSLATORS:
#. The selected file is not a text file.
msgid "Not a text file"
msgstr "不是一个文本文件"

#. TRANSLATORS:
#. UIP = "User Installed Packages".
#. The selected file is not a valid UIP-list file with invalid package names.
msgid "File contains invalid package names"
msgstr "文件包含无效的软件包名"

#. TRANSLATORS:
#. The selected file seems not to hold any package names.
msgid "File contains no package names"
msgstr "文件不包含软件包名"

msgid "Select a file"
msgstr "选择一个文件"

#. TRANSLATORS:
#. The desktop entry comment will be shown within the menu.
msgid "List user installed packages. Install packages from existing list."
msgstr "列出用户已安装的软件包。从现有列表中安装软件包。"

#. TRANSLATORS:
#. Keywords to search in the menu. Hint: Add translated keywords to existing.
msgid "apt;install;package;uip;"
msgstr "apt;install;package;uip;安装;软件包;用户已安装软件包;"

msgid "MX User Installed Packages"
msgstr "MX 用户已安装软件包"

msgid "About MX User Installed Packages"
msgstr "关于 MX 用户已安装软件包"

msgid "An app to list and re-install user installed packages."
msgstr "一个列出和重新安装用户安装过的软件包的应用程序。"

msgid "Changelog"
msgstr "变更日志"

msgid "MX User Installed Packages Changelog"
msgstr "MX 用户已安装软件包的变更日志"

msgid "License"
msgstr "许可证"

msgid "MX User Installed Packages License"
msgstr "MX 用户已安装软件包许可证"

msgid "Authentication is required to install selected packages"
msgstr "需要进行身份验证才能安装所选软件包"

msgid "Install selected packages"
msgstr "安装选中的软件包"
